［南豐果個環境太差唔算］ 蘋果Live 政府帶記者參觀大埔靚工場

尋日演員未埋位唔算數

出咗街喇喎

我覺得係777真係7左⋯
無諗過塊黑板俾人認得出